［人體爆炸］葉山豪同樂瞳喺日本有無做過愛？？？

睇緊電視，葉山豪成日講淫野，好想比佢大大力咁屌呀

有得含既話要山豪定pakho?

諗都唔使諗一定係山豪

葉山豪頭先同樂瞳講買食蟻獸公仔返屋企可以自己玩，淫到痴線，肯定好大碌

葉山豪表示:

頭先玩蛇嗰陣又話樂瞳最鍾意啲軟中帶硬嘅野

葉山豪係幾有佬味

屌到塊問題閪爆炸

爆炸，爆炸

點解樂瞳仲唔快快手是旦搵條柒頭嫁左佢算

明知臭都向西行咩

當佢狗咁屌

個樣真係唔掂 做下生意就得

今晚又有

今晚十點半又要除定褲睇葉山豪

樂瞳

咪勾緊葉山豪囉

屌你葉山豪又講淫野，又長又可愛

成個post最高汁𠵱張